Virtual Youtubers討論區（497）

post頭 :

LIA巴整合版 :

實用Vtuber資訊網站 :

情報網 :

多窗睇Youtube網 :

多窗睇Vtuber網 (需配合插件) :

插件 :
Chrome :
其他瀏覽器 : 需先安裝腳本管理器如tampermonkey等
然後再安裝此Script :

Vtube精華及整合 :

有野想改可以用依個做底 :

組長找數真漢子

待結果 :

又要玩,又無膽 走數

請用不推文回覆
貼J圖/MEME圖時引埋source
同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

唱得一首

巧仁

大奶奶

依張圖就係mousepad個樣

張圖貢能仁

你仲想點

哇，胸部墊

Choco就算

喂愈嚟愈遲嘅 就嚟變15號開

Kanata因為要忙所以情人節結束之前開唔到台，延遲左一個鐘
本來係情人節配信
不過我仲未翻到屋企

Lm TMT
繼續關注深潛痰情做菜

燈

我愛ASTEL 我愛ASTEL

耳舐めvoice？？？？？

牙心中左Shadow ban?

仲有一首

燈到

燈到兩首

扭屎忽

搖蘿柚仁到

嘩呢首歌我超鍾意

一聽就知live

搖夠未

屌你老尾臭化又lag
阻撚住哂

仲唔係錄定?

佢自己DEL咗

J你就J啦

大小姐都上咗水

睇到巴哈有人話佢地震後冇出現過，可能係張床度仲震緊

呢首似錄

想一手揸落去

依首係錄

係錄定既話都算唱得柒

老師真係進步幾多喎

老師 今日又唔知推到幾多個エロガキ落坑了

幾好聽喎

HAACHAMA COOKING (新LINK)

其實幾好聽
係個畫面太色情

團長delay

買mouse pad啦

又要打J dw
又要打J 又要打Jlm
每天都要打J 又要打J 又要打J lm
又要打J lm 又要打J
又要打J 又要打J
又要打J dw
又要打J
又要打J 又要打J
又要打J dw 又要打J 又要打J lm
又要打J 又要打J 又要打J dw 又要打J
又要打J dw
又要打J
又要打J dw 又要打J
又要打J 又要打J 又要打J dw
又要打J 又要打J
又要打J 每天都要打J
又要打J lm
又要打Jdw
又要打J 又要打J dw
又要打J 又要打J lm

朝日南夏芽Levi kirame畫畫

24個鐘都冇上水

好想Pin

半個鐘後座長會限

咁佢錄完都唔tune好啲

老師咁淫都冇shadowban

真係慘，YT連鱷魚爪都唔俾影

情人節唱失戀歌

打晒格仔
鱷魚都唔俾出鏡

佢今次煮咩
後面條爪咩嚟

我睇睇下 孛力走已口左扯到硬哂！好想同佢發生關係瘋狂奶閪！瘋狂交配！瘋狂做愛！日屌夜屌！屌到行雷咁啪啪聲中出內射！射好射滿！一定要受精一定要懷孕母親節快樂！

好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌超勁想同佢埋單配種呀！！！

T1唱完到T0

有現場感

係赤井はあと

估有just be friend

鱷魚

asmr唱歌

你就嚟推到去15號

又記得post狗圖喎

哈叉馬

有個滑鼠墊比你渣

Nene自己喺度on9
之後自己笑
真係好on9

9點依轉炒到痴線
孔雀 wtm 貓 團長 鴨 心心

HAACHAMA首歌啲歌詞唔同咗咁嘅

阿水10點都係歌

Astel

mel
人靚聲甜

佢笑得好開心 真係睇得好開心

女朋友係老師同mel每日可以點過?

老師mel駁住去

遲5-10分鐘

做到冇時間食飯
真係勁力

仲有清楚among us

7:00am 起身食早餐 (做愛)
8:00am 真係食早餐
9:00am 返工
1:00pm 做愛 (時間緊迫,一路沖涼一路Hi)
6:00pm 放工約埋姚子羚, 做愛
7:00pm 食飯
9:00pm 做愛
12:00pm沖涼訓覺
1:00am 做愛
3:00am 真係訓

老師同mel一齊自己過得唔得

チョコレイト・ディスコ 踊って歌ってみた【MMD】

【歌ってみた】Anima / Reona TV Size【Covered by Kanon】

自膠睇撚錯
對唔閪字

7:00, 8:30, 9:30, 10:30, 11:15,
12:00, 1:10, 2:20, 3:05, 4:10, 5:50,
6:15, 7:10, 9:00, 10:01, 10:49, 11:45,
12:30, 1:30, 6:35, 9:20, 12:20, 1:30,
2:30, 5:30, 6:09, 6:32, 06:55, 7:15,
7:35, 8:08, 8:35, 9:05, 9:30

竟然唔係Haachama

原來鬼滅2期公佈咗仲未睇晒

情人節過左就做阿媽

人類總是.jpg

標題寫HAACHAMACOOKING
出嚟打招呼嘅係HAATO

求其啦
到時又bingo歌啦

又唔改走個姚子羚佢

Tama同接都有二千幾但點解得5萬幾sub咁少

咁清純嘅cooking

#111

心心

真湊仔

落油

開波

終於肯落油

求連結

Astel best waifu

一直都係haachama扮緊haato

自膠睇錯咗
對唔閪字

佢認咗

孔雀唱歌原來都幾好聽

今次咁正常

情人節3動
陣間繼續唱

淨返左上

屌, 嚇死

係咪聽日先係？
我都唔係太記得

諗多咗

jm9

DIU無啦啦HAACHAMA又彈出黎

屌 cooking都行主線

乜撚野話

HAACHAMA個BGM想走出嚟

心心台又有jump scare
又要專心睇實

黎料

係啊聽日先係

恐怖片

團長

9點撞晒車 好多野睇

團長係咪冇對咪
好細聲

左上咩黎

真係好有創意

地震定床震

心心煮嗰舊乜撚野黎

反光

港女煲

劇毒水母定章魚

藍圈八爪魚

鱷魚肉

Le Creuset心心好黃

藍圈章魚

團長唔對咪

慣性台港收視
日本果邊唔出名SUB自然唔升,YUNA都升得好慢

係唔係我錯覺，團長好聽左

又alarm

又鬧鐘

你老味 又鬧鐘

はあと様嚟㗎

電話響

仆街鬧鐘響

一向都好聽

要換人了

死撚開呀屌你老味

心心屋企有米用le creuset

Haachama

又嚟料

就黎想改左我個鬧鐘鈴聲

睇黎haachama醒左

好似真係返岀黎

Le Creuset
心媽咁夠膽俾靚嘢佢玩
雖然好有錢

Haato唔識煮
要叫haachama出黎

痴撚線又中

團長把聲好甜, 但另外開緊HAACHAMA....

團長無變 變既係你既腦袋

hololive最可愛嘅女人係邊個

好似睇緊彈丸論破啲處刑cg咁

地震ASMR

唔怪之得會落油

ちま

不嬲都話佢好有米

同我一樣

其實變成asmr版，感覺好左

真係好聽左

JUSTHAACHAMA

はあちゃま

賺左果d 呢d算得咩

仆街我隔離屋條友都同時響alarm
係咪連V會然嚟
咁都有得相認

上身

覺唔覺團長用KU100唱歌
好似唱得好正常

果晚live比佢狂響 我就黎對鬧鐘有恐懼

因為呢首原本就係朗讀

哈叉麻返嚟了

有道理

立繪好仁

我第二朝都嚇鳩醒咗

去敲門啦,係門口大叫HAACHAMACHAMA

鴨會唔會太歐

你一野拍落佢個頭到
問佢響咩撚野呀撚樣

ball gap 係蜘蛛....?

はあちゃま回歸了

上面haato真係瞓左

最高級朗誦

普通食材咋

其實咁樣過場等佢熟，真係好有創意

haato住你隔離屋

佢個l2d仲要做到呼吸起伏

3粒呀

整到一半發覺唔識煮要換人sosad

Shion學識左停
平時一定會繼續串

屌 乜事

係咪鱷魚

用隻手套

Astel海之幽靈

點解手掌個位唔批皮？

強烈推薦歌回大家要聽埋孔雀

牙心個Cam唔駛要

心心啲血黎

係

a醬冇人理

幾個歌回
真係聽唔哂

頭先邊個話團長唱歌好聽咗？

佢好似係主打唱歌？

其實有燶邊
冇乜大問題都食得落

依家都好聽WO

痴線全能既連燈仔可以燈到haachama返生

冇人理咪

無人理(5,314人)

仲多過TAMA唱歌

經血鱷魚

團長ASMR 歌曲比朗讀回更似唱歌
tuna 行得好前

有落油算係咁啦

左右聲道真係玩死我
我半邊耳機收左皮

茄汁燴鱷魚掌

好餓

我覺得冇咩問題

好似幾好味喎

又蟹柳

ina被煮了

睇落好快整完

唔知不過佢唱得真係好聽 大家可以sub咗先 遲d再聽返

其實haachama一直幫心心

同時開兩個台都係用喇叭好

佢要落埋蟹柳wor

A醬星期日都仲要返工

一陣同你講其實係士拉叉

痴線啱啱係唔係有人燈haachama差ina未食

佢整到好似雞脾

終極社畜

暫時都係正常野

如果有入會就會知....

冇燶

貓最近補咗NGNL

邊個話團長唱歌唔好聽
木口T0歌姬冇得輸

巴打咁晚唔係自己一個了

奴到訓公司地板

應該長住公司office

同之前果的，呢個正常好多（暫時

Kanata係可以成為我母親嘅女人

好正

一陣燈到天使俾阿寶插死

果然HAATO主場就要煮得正常啲

牙鴨真係歐到

幸bb

佢有冇放過假

團長唱歌真係好聽左

落聖水

保底一定有彩

咪同你一樣

呢首

宜家haachama主場

佢永遠一開始都好正常 之後就有驚喜

中之人係howtobasic
澳州人

朱古力

新手運

話口未完

佢溶朱古力做乜

臨尾加朱古力應節

佢一開波已經話會落朱古力

我屌d朱古力

情人節嘛
又唔係第一次落朱古力

好肚餓

日本咖哩都會加朱古力
應該冇野掛

朱古力溝茄汁

番茄加朱古力

茄汁其實幾夾甜味

咖哩+朱古力係正常
未聽過茄醬+朱古力

Kanata Retweet左阿水歌回
我先發覺我唔知冇sub仲冇follow阿水

團長依首好撚勁

團長又變返T0

可以接受嘅範圍嘅，
應該都食得落肚，唔會難佷到入唔到口

咁先似佢

speech 100

吳些華

陣間可能加蒟蒻落去

情人節聽ASTEL唱歌是咪GAY

是

第一次跟到a醬

餃子

把聲可愛大聲

Yes

聽完ASTEL覺得班女唱得好難聽
我變了

best waifu

痴撚線

心心玩屎

點吸呀

屌你老母

astel同團長一齊聽會發現新世界

未熔透啲朱古力

情人節朱古力呀

心心想點?

秋葵

dllm玩屎

豬古力與DISCORD!

重頭戲黎啦

【バレンタイン】メタモエからのプチお歌プレゼント

睇35落廚洗吓眼

好玩唔玩玩屎

岩岩個角度好似餵大家食咁

他麻唱nene首新曲

好老婆

團長轟炸ASMR

團長唱baby metal

餵緊支針筒食

點解咁執著要用針筒

講玩屎，都係上年DWU高質啲

屎咋麻 有乜好驚

又玩屎

今晚係咪淨係得唱歌同煮野食

其實反正用針筒
點解唔抽入去
要慢慢逐下倒咁麻煩

應該想寫字？

想學人咁落朱古力

吳些華ver2

搞到屎咁

心之得個少少 做到乜

因為抽唔到

D肉肯定老到仆街

他麻又唱得幾好聽

心意黎

rock asmr

屌你老母痴鳩線

如果大家開始頂唔順
可以轉去睇正常channel

熟就得

問35係咪煮鱷魚

NENE把聲夾D

唱到好似玩音GAME MISS左個BEAT咁
亂咁唱算

隔住moon都覺得有陣味

屌, 係呢D無謂位先高清

D皮

mio要人

個成品其實OK嘅

依加有1080

想嘔

牙心智力過唔過60

好想屌佢

原本想講隻爪賣相睇落都唔錯 直到佢返埋支朱古力出黎

好撚忙啦

真係玩屎

d屎漏晒出黎

真係屎

屌你老母呀心又玩屎

而家呢

貓女聲版本既吳些華可以loop全日

真

嘩落左d咩..................

仆街, 打入隻鱷魚度爆哂出嚟

又玩屎...

屌, 真係好似肚痛完咁

原本好地地 噴屎

仆街 成pat屎咁

啲朱古力擠到咁

俾你估到仲係哈恰瑪

笑咗

冇針想打入去

頂
原來想整流心朱古力

咖哩加朱古力都會煮下

點解要加屎

成碟野應該得條蟹柳先食得

諗住好似蛋糕咁打入d肉度
最後放棄射係面

藝術嘅嘢 你識條鐵咩

關枝針筒事

應該唔會俾連仔bam掛?

好撚核突
啲鱗片望多陣都頂唔緊

鱷魚心太軟

玩屎 bam jo

點解要連埋皮

應該唔會好難食嘅

轉台保san值

屌你仲要高清

高清屎

中出不了

張高清圖正撚到

屌你
仲有張更高清嘅

Dllm高清屎

換人

冇D屎既話睇落都ok

唔睇過程嘅話，個賣相都呃到人

上面心心郁緊

wtf is that

同鳳爪一樣
不過真係好核突

唔計pat屎都影得幾好睇

心心返黎了

見到就想食

果兩PAT屎真係
本身個成品明明OK

其實D色水唔錯

枠取り直し

好撚清影得好靚

It's time to haachama cooking

廚藝進步咗

呀夸

皮都唔去

心心做唔到既野
Haachama幫心心做

肯定係旗艦機有米

你食雞唔食雞皮?

巴打一直在玩命

iPhone 12 Pro

羊

香水

鱷魚皮硬過鐵板

水橙食埋橙皮

讀香水

老好過唔熟

Twitter?

雞皮同鱷魚皮一樣?你用雞皮做手袋?

邊個話團長唱歌冇感情嘅出嚟

.....

87780502

皇上想a醬ot

いい感じ

等睇孔雀講好似幾好食想食

咁搞一搞變左成堆廚餘咁

屌 好心就唔好放菜

屌你個擺盤

落街買野食先

兇殺現場

琴晚先ot到12點仲要地震 放過佢啦

朱古力鳳爪啦

似雞肉

個賣相差姐 我相信好食

再加條蟹柳

巴打竟然有胃口

好似我細個返支那見人餵狗將d菜放底上面擺食剩果d肉咁

Happy End

唔計朱古力望落係唔錯

貓唱happy end

你食埋啲朱古力先

個樣奇實唔差WO

淨係食菜嘅

首香水 隔住個MON都FEEL到陣田舎味

身為心豚 冇問題

幾時開餐廳拎米豬連3*

clown
小丑
呢個名真合適

有一肉一菜

飲歌

同之前比，今次好正常，連個過程都唔算好過份

見到Haachama煮完竟然開始肚餓，係唔係我自己開始有問題

應該渣住當雞脾咁食

D肉好似幾嫩下喎
咁易切到

大把人排隊食

我真心相信心心係無男友

佢推到23:55

会長の手

做乜chatroom講RIP COCO

龍肉掛

d 皮

dragon hand

唔好喺到玩隻手啦

唔係鐵胃都做唔到

10點又炒車現場
Lamy 水 狗 火 rbc 祭

屌真係連皮食

食皮?

屌你連皮食

d皮幾林喎

連皮食?

見到隻屎跡手套就唔開胃

食鱷魚食埋鱷魚皮

咁就頂唔順你點做心豚

係咪未熟 隻手入面

頭先上面又燈到連皮食埋

其實唔係鱷魚爪，係龍爪

食過鱷魚
D皮應該咬唔入先係

兔肉同鱷魚都食了
下次食咩肉

咪撚玩手啦

屌你老母cover宜家先有

D皮一睇就知含有豐富骨膠原

信唔信小學生又話瞓咗一日

炒車現場，心都keep住2萬2，3同接，真係幾勁

唐巴容巴

仆街切塊皮齋食

我以為唔會有

今日咁鬼多歌回

手啲皮無背脊咁硬

佢話臭??

真係食鱷魚唔食鱷魚皮
侮辱咗隻鱷魚

做左一日菜

船長終於展開攻勢

終於有

有心心做老婆每餐都好刺激

quit咗

船長加油

咁towa上水未

屎漬手套

心心仲要走去玩佢啲手指

玩隻手

遠啲唔該

今日真係得返佢未上過水

bloom未出場

玩腳指

煲湯都唔會食呢個位

有生之年終於睇到

食完仲有得玩

又炎

貓唱炎

仲屌緊女

高清手指頂唔緊

又要炎上

鳳爪黎姐, 嚇我唔到既

應該以後歌回都係炎收尾

見唔到佢我又要鳩嗌同瀨屎

例牌菜式

今次做看更 識影分身都唔掂
依家5個歌回一齊都已經有d想作嘔

龍爪 not 鳳爪

總於有

我免會限

兔仔會限有野down

每次都有d唔同 上次自己和音 今次piano arrangement

催眠play

小さな恋のうた
哈利路亞, CHANCE!

團長依首又幾好聽

歌回專心聽一個算啦，除非no achieve

goodbye, is football time

LOAD唔到個網

開twitter見到噉

好難揀一個
利申祭歌回+狗會限

コハクasmr cooking

平時返工就係開返啲歌回聽

阿火會限

mio當bgm 細聲少少
睇miko \ a-chan
3聲道都process到

屋企有事放過人喇

おこ

貓encore

等緊

鴨玩gbf有3萬人睇緊 騎空士真係多

恋

Ku100

有archive可以今晚打j嗰陣先聽返

聽晚

開心到頭痛
四期生idol服

希望冇咩事

Towa

【あつもり】バレンタインだしマモたんにラブレターかいちゃお♪【周央サンゴ】

但係唔知幾時先可以齊人係live出場

組長開台玩Valheim
希望會長都會玩啦

廿個台

心心你俾隻鱷魚安息啦

洗唔洗連骨都拆埋，快 D 完咗佢讀 SC 唔該

一個節日，兩款口味
咪幾好

唔開又俾人話做菜

屌你 youtube個同接肯維修未...

9000人等, 一開始變左4500人..

唔浪費

牙心仲玩緊隻爪

有主菜有甜品

要人呀@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@

有廿個咁多咩？
我有17 已經分咗5個機咁睇

RBC得500同接

收皮啦

集氣
天使有好報

去左睇廣告

心心原則 要清盤！

屌你老母垃圾YouTube真係冇notification
依家先見到四個仲前Kanata community發嘅happy valentine
垃圾YouTube

LOAD唔到+1

心心想去見 En2

Dllm心心有無咁餓呀
今次食咁耐

屌
對住KU100開啤酒
隻耳即爆

要人啊

35果pat咩嚟

係ina個dc群入邊有人講:心豬大佬講哈洽馬今次煮鱷魚做法係正確,連落朱古力都岩
可能台灣煮鱷魚都係咁煮

食晒成隻

我好似冇乜點收到過community出post嘅通知

有好過冇

話fbk都兼任兩邊

我頭先都嚇親

yt唔係會長唔send通知比人 勁on9

無咩計
rob 唱歌又唔係特別好聽... 今晚又大撞車...

其實佢之前聖誕節個企劃, 把聲沙沙地仲好聽
應該要上多d 唱歌堂練下

狗都開始唱歌

一停bgm就好驚

haachama完 心心要起身了

はあと出翻嚟收尾

會唔會有人寄食譜比心心

頭先tools睇到有

Mio 唱歌真係好正

我唔計star

食屎啦COVER 有係應份架
仲好意思講出黎

好正
同錄好無分別

狗陪我過情人節

平時唔係每個音都唱到沙
聖誕可能飲太多酒先沙晒但係又搞到開唔到聲

哇屌

好好J

心口痛
係開心，感動定心煩
已經訓唔清
睇完Kanata配信就訓

打住apex唱好聽d

等睇bloom 五期已經有

好多病痛WO巴打

太繁忙 剩係睇阿火會限算

係屈機

係咪心律不正
休息唔夠好易會有

係兔仔好似活係唔同世界咁

用左vpn都唔得

試下聽孔雀唱歌先
有ching推薦

Down完

睇黎船長成功咗

媽

船長個句講咩
睇唔明

應該係個SER頂唔順

你啱，有係應份
btw 仲以為cover戇鳩到唔撚記得咗

呀狗 吳些華

最近RBC成日打開咗個口就合唔返埋

想食35個甜品

講到2次野其實贏左唔少人

miko整緊盆栽

唱到首歌好可愛

Lamy送朱古力俾我

真係有執行全部同事攻略計劃

巴打保重
唔好玩得咁刺激

計埋上年已經3次咗 佢成就解鎖咗啦

狗都唔係唱情人節歌

lamy

應該幾好食, 想食

係比我

Rbc不嬲都係ok但唔岀眾

得米了

船長咁主動 一陣嚇咗大小姐就好笑

似係

唔怪得頭先唔讀sc

玩emoji都好得意

心心訓醒

雪之華

孔雀唱歌真係幾好
得閒可以聽

巴打保重

同埋會lag下lag下咁

無錯極力推薦

終於DOWN到PEKO會限
F5多幾次就得

會限既阿火好嗲
助かる

35整甜品真係有一手

用電話入都入唔到個網

女子力

發現孔雀同接都唔差

btw佢嗰團脂肪搖下搖下好能色情

想食軟飯了

狼媽唱慢歌真係好舒服

你個名

訓覺會露肚臍

冇記錯佢本身個3d形象係有人業餘依自己愛好整，之後賣咗俾cover

屌

最理想老婆
識煮野食仲可以一齊傾otaku野
最緊要係咸濕！！！！

撳到個F5都爛埋

我諗佢主打都係唱返電音

佢仲咸濕過我地

這樣的みこち你喜歡嗎？

孔雀又真係幾好聽

真係好cute

已經落咗藥，Haachama瞓返

神同步，係唔係問SEGA攞motion檔

雪山老母

係咁吹耳仔
頂唔緊

35p:等30分鐘朵花就會生出黎

真係好撚好笑究竟邊撚個諗出黎

巧c服
ラミィ

狗啲麵粉好似白粉

船長discord搵牙貓

A醬999k

你點知的

太陽之花

投咗雪之華

真係大台過百萬先過會長

想聽月光

+1

狗又整親

會長

仲有mio件桐生衫

haato張圖換左
標題冇埋

預咗㗎啦，呢兩日回勇返算好，如果好似之前咁頹，俾露過埋都唔奇

遲早有合作

諗多左

haachama

組長都幾聰明
就咁喺個工作台上面加屋頂

呢個係holo頻道既片？
個邊d片我仲未睇晒

睇黎會繼續主線?

rbc個口

Rbc首打上花火好正

真心唔好

一定又話瞓足成日所以咁遲先開

Valentine後

官方作品?

自己同自己合唱
高性能到

好高質

開咗就合唔返埋
好似食緊惠方卷咁

竟然比你搶先po 左

屌你obs 搞到冇咗耳かき

睇啲動作角度跟到咁足
真係似問SEGA攞file

等睇冇貨

最新果集廢片

佢把男聲其實幾正

隻鱷魚爪又上左Amazon人氣商品

好快又斷貨

第一個是公主

【年代】 1981年

孔雀唱殘酷天使

好快有工商

水姐

左下

翻到屋企攤10分鐘閉目養神休息個心口
訓左的話上限sc天使

Amazon 死貨特賣場

2130要人

肉類第9位CLS

今年はウチラマブになろうネ
マブ即係マブ友
船同鬼講今年要做親友

心豚樣樣野都想同心心同款

Rbc
好高汁

19/2 SMOK collab

好想瘋狂支持呢位好女仔

咁做未

cls

個個都爭住同hololive 做工商
係白痴華碩自己放棄, 都唔知驚咩

2248點名

冇得咁比較

個ceo會死

俾人攞把刀行住喎

雪花老母吹緊

享受緊呀火平時既待遇

係咪出鬼

木口nm必死

idol衣服

你係咪出軌

小學生又有雜談
係咪又諗住挑觀眾機

牙石到底係咪台資

真係見到水姐到有spam wuhanvirus

ea我屌你老母

佢幾時都挑戰緊

等睇船長部電腦賣到斷晒市
炒價 炒貴成倍

睇緊囉

船長溝女

阿鬼同阿星今日都無開台

比人t-spin緊

牙唐真係去咗開獨輪車

aqua 一講有會員限定語音, d入會人數多到

孔雀 言葉

空媽

好毒

空媽平時咁多JOB就算啦

入咗會，定期SC

仲未停

雜談

心心開台

佢一直等，等一個機會

Virtual Youtubers討論區（498）

又有狗

空媽要獲得幸福

我望到既..至少50個 情人節呃錢計劃

35個甜品好靚

岩岩好12點搞掂

十虎終於做實事

咁肯定抵玩過真正既voice pack既

牙心應該主線

呀狗張圖

朱古力35P

係心心

明天有collab請支持

女子力滿分

諗住講埋個故事

又開始做戲

頭先成班35p過佢過時，已經15號

haato病嬌化

天使巴仲未見人 睇黎要上限sc

阿祭話live完左想認真玩mc，比如冒險之類

大結局未

哭能咗 Lamy 完了

病嬌化

又講舊年live出唔到idol衫
話依家銀包趕上左
為左比四期生嘅listener知特登整嘅企劃
premier公開

牙心

2m先大結局啦

岩岩我同你合唱

牙心繼續主線

我覺得心心d劇本都係同佢起野一樣係即興諗出黎

我哭能咗

會長打頭陣
天使最後
因為天使聽日要去官方嘅企劃所以佢變左最後

如果35嗰啲叫女子力
咁心心係咩

上水了

女神力

破壞力

心心玩switch

心心今日同觀眾玩

多情船長

得一個鐘？

心心係咪部機上唔到網

心心用TP-LINK

TP-LINK

聽日晚上8點55開始，順序
龍→羊→TMT→公主→kanata

開wifi 出黎俾人睇

心心router用tp link

tplink

牙心show wifi

心咁show自己個wifi名真係冇問題

心心show wifi名，唔驚俾人特定?

大陸嘢

心心就咁show SSID出黎咁危

係都要麻美

睇黎心心又要fail

好撚危險真係

見唔到心心個頭，好不安

Miko食嘢個樣cute

山が燃える